突發！鄭月娥自白流出！！

我名叫鄭月娥，63歲。住在上亞畢厘道禮賓府，已婚育有兩子。

我在添馬政府總部服務。每天都要加班到晚上8點才能回家。

我不抽煙，酒僅止於淺嘗。晚上11點睡，每天要睡足8個小時。睡前，我一定喝一杯溫牛奶，然後做20分鐘的柔軟操，上了床，馬上熟睡。一覺到天亮，早上起來就像嬰兒一樣不帶任何疲勞和壓力迎接第二天。

醫生都說我沒有任何異常。我在向你說明我是一直希望保持內心平靜生活的人，不執著於勝負，不糾結於煩惱，不樹立讓我夜不能寐的敵人，這就是我對社會的態度，也知道這是我的幸福。不過就算打起來我也不會輸給任何人就是了。

也就是說香港人，你們是妨礙我睡眠的一個麻煩，也就是我的敵人。國安法 是我為他起的名字。